cc台多癲佬多啲定波台

Cc台
波台

真顛 v.s. 扮顛
唔講邊邊打邊邊